2016-2017 季中轉會情報(2)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Lazio midfielder Ravel Morrison is close to rejoining QPR on loan.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Hull City are trying to sign Valencia winger Nani.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Leicester City have rejected Sunderland's latest bid worth £8m for striker Leonardo Ulloa.

侯城咩玩法
賣左d主力又係咁買人

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

QPR defender Steven Caulker is currently undergoing a medical with Lokomotiv Moscow.

沙高>水晶宮

Aston Villa are closing in on the signing of Scott Hogan for an initial £9million from Brentford.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Newcastle United are confident of completing a deal to sign Crystal Palace winger Andros Townsend.

#nufc midfielder Cheik Tiote agrees 2 year deal with a Chinese club. Latest on @SkySportsNewsHQ #ssnhq

其實nani係華西打成點?

Guglielmo Cannavale ‏@GugliCannavale
Joe Hart in Milan, today #DeadlineDay

重簽？

Ys, 可能借

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Ashley Westwood has completed a medical at Burnley ahead of his proposed £5m move from Aston Villa.

之前吹到好勁

第一下拉落來睇以為簽左拉莫斯

Sainsbury

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

Sunderland are close to agreeing a deal with Leicester City for wantaway striker Leonardo Ulloa.

去西乙

Brentford striker Scott Hogan is currently undergoing a medical with Aston Villa.

Transfer Centre Live ‏@TransferCentreL

DONE DEAL: Notts County manager Kevin Nolan has registered himself as a player.

Confirmed?

拉斯彭馬斯簽到謝斯所以彈左佢鐘

Sunderland have had a £12m bid rejected by Southampton Jay Rodriguez, say the Guardian.

原來只簽半年約
都好既 試下適應西班牙

BREAKING NEWS

Watford striker Odion Ighalo is having a medical at Chinese Club Chongchun Yatai after the two sides agreed a fee in the region of £20m, according to Sky sources.

BREAKING NEWS

Sky Sources: Sunderland's third bid of £7.5m plus add-ons for Leonardo Ulloa has been rejected by Leicester.

We understand that's Sunderland's third and final offer.

Jose Mourinho has confirmed Ashley Young is staying at Manchester United

Sky sources understand Villarreal have enquired about signing Swansea striker Borja Baston.

The Spaniard will most likely go to the La Liga side on loan before the closing of tonight's window.

要護級果幾隊今日都幾熱鬧

DEAL DONE: Watford wing-back Juan Carlos Paredes has secured a loan move to Olympiakos until the end of the season. (Source: @WatfordFC)

A reminder of the transfer deadlines around Europe today:

🇩🇪 5pm
🇮🇹 10pm
🇬🇧 11pm
🇫🇷 11pm
🇪🇸 11pm

#DeadlineDay

阿仙奴今天先後借走兩名小將，分別是Akpom被借往英冠的白禮頓，以及中場Zelalem被借至荷甲球會芬洛。

橙 貴價買返黎...

恩哈路婉拒30萬鎊周薪投中超：神叫我留低

Bin C

里爾一日簽左5個

今次神叫佢過主

上帝叫我參選.jpg

同肥jack同yaki做隊友

Mane有份

錯post

過精工啦

其實你入利post都錯post
去水晶鳩啦

Villarreal winger Alfonso Pedraza has joined Leeds United on loan with a view to a permanent £8.5m deal if they are promoted.

yaki食撚屎 成日搶我積正選位

咁你開咩利post

有無人有港超球星係中超既集郵record

買黎升班再賣走
大部份日本仔既用途都係咁
打次級聯賽又好似大材少用
頂級聯賽又好似唔多夠班

推

📝 ÚLTIMA HORA - Acuerdo con el CA Peñarol por el traspaso de Santiago Bueno #FCBMasia #FCBlive

Official: Barcelona B announce the signing of Uruguayan defender Santiago Bueno (18) from CA Penaro. Bueno is called 'The next Godin'

利申 old news

中堅都爭贏你個閘位

Bristol Rovers Matty Taylor joined Bristol City

屌你老味世界級

BREAKING: Sky sources: Branislav Ivanovic having medical at Zenit ahead of move from Chelsea. skysports.tv/T7iSsY #DeadlineDay #SSNHQ

Hull defender Alex Bruce has joined Wigan Athletic on loan. #hcafc #wafc #DeadlineDay

James Weir still waiting

leeds有錢了

升班先俾8.5m

DEAL DONE: Birmingham have signed Watford forward Jerome Sinclair on loan for the rest of the season. (Source: @BCFC)

支持列斯聯

Manchester City agree fee with Valencia for Spanish wonderkid Nabil Touaizi

CONFIRMED: @AlexBruce84 joins Latics on loan from @HullCity >>> #wafc
CONFIRMED: James Weir signs on loan from @HullCity until the end of the season >>> #wafc

［img]

Burnley close to completing £13m deal for Robbie Brady |@AdrianJKajumba #DeadlineDay

Watford midfielder Adlene Guedioura set for medical at Middlesbrough. # watfordfc #boro #DeadlineDay

候城

DEAL DONE: Burnley have signed Ashley Westwood from Aston Villa for around £5m. (Source: @BurnleyOfficial)

簽垃圾

The German transfer window is now CLOSED. 🇩🇪 (Source: @Bundesliga_EN)

DEAL DONE: Charlton Athletic have signed Arsenal youngster Stephy Mavididi on loan until the end of the season. (Source: @CAFCofficial)

Leeds are considering a loan move for Bournemouth striker Lewis Grabban. #lufc #afcb #DeadlineDay

Fabian Orellana is currently undergoing a medical at #Valencia ahead of permanent move from #CeltaVigo. #DeadlineDay

DEAL DONE: Celta Vigo have signed Andrew Hjulsager from Brondby on a contract until 2020. (Source: @rccelta_oficial)

DEAL DONE: SV Darmstadt 98 have signed Hamit Altıntop on a free transfer until the end of the season. (Source: @sv98)

BREAKING: Luka Milivojevic signed for Crystal Palace!

我曼除左羊留低之外重有無其他消息呀？

DEAL DONE: Pedro Pereira has signed for Benfica from Sampdoria for around €3m. (Source: @SLBenfica)

No

Sirigu (Sevilla) -> Osasuna

Real Madrid and Cruzeiro have reached an agreement for Lucas Silva to be loaned until June 2018. (Source: @realmadriden & @Cruzeiro)

BREAKING: Sky sources: Ravel Morrison agrees personal terms with QPR. skysports.tv/xgFb1n #DeadlineDay #SSNHQ

Mamadou Sakho is en-route to Crystal Palace to tie up a move. (@TimesSport)

Sakho is down in London but as things stand there is no deal agreed with Liverpool, says @VinnOConnor (sky reporter)

TRANSFER: Mikael Mandron signs for Latics from @EastleighFC on deal until 2019 >>> #wafc

DONE DEAL: West Ham defender Reece Oxford joins Reading on loan until the end of the season

Manolo Gabbiadini closer to becoming one of #SaintsFC's most expensive-ever signings after passing his medical...

#DeadlineDay LIVE: Andros Townsend arrives at Bournemouth with Crystal Palace

Newcastle switch off? No way

Moussa Dembele catching flight back to Glasgow. London appointment with knee specialist went well. Definitely not leaving Celtic this window

Sky

Sheffield Wednesday are reportedly about to spend big on a striker....

£10m for Jordan Rhodes #DeadlineDay

bbc.in/2jRNUrn

Nathan Ake considers Bournemouth return as Cherries lodge club-record offer for Chelsea defender

Bournemouth offer 18m

D Dembele多到我唔識分，多蒙特果個叫乜？之前熱刺果個又叫乜？些路迪好後生好矮果個又叫乜？

BREAKING: Sky sources: @Boro striker Jordan Rhodes having medical at @swfc after £10m fee agreed. skysports.tv/xgFb1n #DeadlineDay

Sheffield Wednesday

Sunderland 買乜都比人reject

Still no agreement between #LFC and Palace over a deal for Mamadou Sakho. Player in London awaiting news of a breakthrough.

James Pearce

多仔個件係 O 單比利 （ousmane dembele)

熱狗同些路迪個兩個同名同姓都係 M 單比利 （Moussa dembele)

#watfordfc confirms the sale of Odion Ighalo to Changchun Yatai.

Thanks for the memories, Odion!

Full story ⬇️️

熱刺果個係mousa少個s

係喎 我都分唔到

moussa唔同
熱刺個單s

上季死都話唔去

差唔多啦
佢呢d質素真係打唔掂西甲

算吧啦 柏圖咪又係咁 有錢點會唔搵

屌，真係好亂...

幾點完轉會？

DEAL DONE: Southampton have signed Manolo Gabbiadini from Napoli for around £17m. (Source: @SouthamptonFC)

Liverpool defender Mamadou Sakho is set to join Crystal Palace on loan.

佢條女係未桐谷美鈴？

Andros Townsend's move to Newcastle is OFF. Rafa Benitez was hopeful it would be pushed through today but agreement couldn't be reached.

Skysport

DEAL DONE: Mamadou Sakho has joined Crystal Palace on loan until the end of the season. (Source: SkySports)

Mamadou Sakho has joined Palace on loan for the rest of the season. #LFC bank £2m loan fee and Palace also pay his full wages.

DEAL DONE: Middlesbrough have signed Adlène Guedioura from Watford for around £3.5m on a 2-and-a-half year deal.

BREAKING: Sky Sources: Bournemouth bid £18m for Nathan Ake skysports.tv/xgFb1n #DeadlineDay #SSNHQ

遲其他source幾個鐘

Albion have signed Marc Wilson on loan from @afcbournemouth until the end of the season

#WBA

The January transfer window is officially shut. However deals can still be completed as late as 1am.

幾點完

DONE DEAL: Hull City have signed winger Kamil Grosicki from Rennes for around £7m.

Breaking transfer news: Delighted to announce the signing of Scott Hogan. Full story: #AVFC #WelcomeScott

Done deal!

Aston Villa sign Scott Hogan for a potential £12m.

It's their 7th signing this month.

#DeadlineDay

9.37pm: Brentford beat Aston Villa 3-0
11.30pm: Aston Villa sign Brentford striker Scott Hogan for a fee reportedly rising to £12million

Brentford幾年一個勁前鋒

Hogan真心幾勁

但賣完照贏

📝 Nottingham Forest are delighted to announce the signing of striker Zach Clough on a four-and-a-half-year deal.

➡️

英冠球會玩到英超咁

DONE DEAL: Nottingham Forest have signed striker Ross McCormack on loan from Aston Villa until the end of the season.

AV堆操作得啖笑

AV同侯城

BREAKING: #CPFC are pleased to announce the signing of @mamadousakho on loan from @LFC until the end of the season. #WelcomeMamadou 🔴🔵

個樣衰撚到

仍然去返英冠

同lennon 當年咁上下

候城可能真係好無錢

錫周三 AV Leeds都多錢買人咁

早兩日先話唔係英超唔去,點知

無英超隊買掛

堂堂法國首席中堅+世盃外救國英雄 比條廢中無厘頭雪左成半季 仲要搞到要去射精宮呢d垃圾隊 比你都閪面啦

真

條黑鬼食禁藥姐

下

唔係無事咩

真係想知佢衰咩

無食過

好似態度問題, 同高普講手
前有賓迪基後有沙高, 兩條利記黑色大肉腸